346942
4540
Nếu bạn có một đứa em/ cháu nhỏ có sở thích vẽ vời, tô màu thì đây quả là một sự lựa chọn hợp lý. Sách có trang khá dày, nét vẽ đậm, rõ ràng, dễ tô, không sợ bị lem.   Mình cũng từng mua quyển Pororo Tô Màu - Động Vật Nuôi cũng loại với quyển này, nhưng theo đánh giá riêng thì mình thấy cuyển Động vật nuôi gần gũi và dễ thương hơn. Còn về Thế Giới Đồ Chơi, dù hình vẽ không có gì đáng chê nhưng phần hình mẫu cũng giống Động vật nuôi, khá nhỏ, đã thế trong bản này, hình mẫu còn xem vào tận hình tô, có một tấm vô cùng dễ thương nhưng lại bị hình mẫu tô sẵn.
5
527035
2015-12-03 17:29:30
--------------------------
